是日甜品

辣殺

好過返印度

咩名堂

以為牛肉球

潛艇

ping son食埋D細路佬嘢

咁因為我真係細路呀嘛

呆下呆下

自己食一盒

煩膠印度

呢個好屌

我覺得好難食

good